Still H.S.U.

Yeah 升格
I'm still fucking with ya
Still waters run deep
Still daily sex and H-S-U, '18 升格
Guess who's back

含大 is back

升格 yeah 升格

I'm representing for damn students all across the world

師兄好波
含大
(啪啪啪)
含大
(啪啪啪)
含大
(啪啪啪)